一人幾樣你好葡萄鬼佬既野

高大
靚仔
經濟能力ok（最低工資$7x）
有私人空間（屋企成座地牢佢住哂）
自由（揸車穿州過省）
旅行唔受歧視
歐美撈唔掂過亞洲教英文
鬼佬人生=easy mode

肥毒智障點計?
有時人生既野冇得揀

樓主條件好差？

其實鬼佬都好搏殺，一日做十幾粒鐘
外國做ibank會計師樓律師樓醫生呢d
唔係你成日睇新聞話咩工時短多假放咁梳乾
都好chur好大壓力
讀完u爭入醫學院法學院
實習又做到隻狗咁訓得三四粒鐘
d人話google總部咁多福利都係想員工當自己屋企留係度ot
不過鬼佬捱完係有合理reward
捱到卅零四廿歲有d錢買車買樓係新市鎮落腳
玩下運動發展下興趣旺中帶靜
香港捱完可能渣都冇得淨
先苦後苦，無時無刻做齒輪受折磨
even你事業有成

除左高大靚仔其他都冇

樓主漏左鬼佬碌鳩

去到邊都唔怕俾人歧視呢樣真

美國 歐洲 白人 墨仔 黑鬼 已經好唔同
失業率高 週薪 唔識草錢 稅高 有限工作時數 矮肥柒一樣係多數

M字額都可以有型！

鬼佬

j長

exact7ly
除非你有樓/劏房收租

鬼佬其實都分好多種國家
外國唔一定好
但香港七八成人做到仆街先啱啱夠生活

鬼佬係你訓覺個時仲做緊野
好辛苦架

買新鮮蔬菜好平

Gym撚好葡萄外國既超市